不想輸前女友 錦織圭急娶美女麻豆遭家人反對

最新的世界網球男單排名，日本27歲球星錦織圭再度重返個人新高的世界第4，但錦織圭近來在場外的風波並不平順，日本八卦媒體報導，由於前女友福原愛剛嫁給台灣桌球選手江宏傑，錦織圭急著想模特兒女友觀月亞子，但不料卻遭到父母親的強烈反對。
錦織圭與福原愛分手後，4年前與體操國手坪井保菜交往，但最後因為兩人分居兩地而分手，2015年才又被拍到與美女模特兒觀月亞子交往的照片，但不料兩人的戀情遭到錦織圭家人的反對，因為觀見亞子是有名的夜店女，而且與數名藝人包括玉森裕太、手越佑也和山下智久等帥哥偶像都傳過緋聞，觀月亞子的豐富情感歷史，讓錦織圭的家人沒辦法接受，甚至外傳連贊助商也持反對的意見，報導指出，「年收入超過10億台幣的錦織圭有多家贊助商合約在身，這些金主也不希望這位國民體壇巨星娶了一位暗黑界的嫩模。」
但觀月亞子與錦織圭戀愛後，基本上已經放棄演藝事業，陪伴男友在世界各地出賽，去年11月兩人還一同在日本球員添田豪在夏威夷舉辦的婚禮上一同現身，而且觀月亞子的左手無名指上戴著耀眼的戒指，讓兩人的婚事再度成為話題，但報導指出，錦織圭的婚事最大阻力來自父母親，「錦織圭的父母都希望兒子能找一位像福原愛這樣的健康形象、行為檢點，最好還是運動員出生的人為結婚對象，而觀見卻是最不討喜的人選，為了觀月，錦織圭已經刻意疏離爸媽，但甚至連錦織圭的教練張德培也不喜歡，認為他應該多把心力放在訓練和比賽中。」(詹健全／綜合報導)

娶雞求淫婦姐

原來福原愛係佢ex 唔識野

佢屋企人岩呀
去到世界級選手仲洗乜娶隻g屌下咪算

幫公廁埋單，原來圭圭都係毒撚